有冇巴打呢幾日係咁俾條女問:「如果有其他女胸壓你會點？」

會係車度即係開佢波

醒目，咩都俾你cow曬

還在生嗎？

即刻趕佢落車

首先佢要大波過正印

有女先算啦

即刻同佢落車

你冇波我都要 我洗怕個大波既！？

巧滾動巧有愛

玩波?波都打爆你